好感謝唯唯為香港做出既一切

我地係返工既時候
一直走到最前線 指揮大家
大家先會咁團結